 - Создать класс Car(Машина). 
 - Написать поля carBrand (марка автомобиля), speed(скорость), weight(вес). 
 - Написать внутренние классы, характеризующие составные части автомобиля, 
например, Engine (двигатель) с методами, описывающими поведение данного класса. 
 - Создать не менее двух локальных классов со своими методами, 
описывающими их деятельность, например, у класса Engine в методе isRunning(работать)
может быть создан класс Piston (Поршень) с методом преобразования энергии горения 
топлива в механическую энергию